公屋罷交租 公屋罷交租

公屋問題一直咁多年都無解決，而且係一直惡化。
若果將戰線推埋去公屋度，可以爭取市民支持，亦可增加政府行政成本。

-唔駛驚唔交租會收左你間房，正常嘅話佢會打電話提你，出信提你，若果無交3個月先出信話再唔交就收樓，到時先交就ok。

-房署仲驚過你。因為佢地內部有指標，欠租率唔可以太低。

-目標係增加房委會嘅財政壓力，增加政府行政成本。

-希望推廣8月起唔交租，用自動轉帳嘅請cut。

為社會基層紓解開支壓力，好事一樁

推

罷埋交稅就差唔多！

無咁快交稅，但租每個月都要交

G持

有無得諗